車Cam直擊：南亞幫開大片 易拉架木櫈橫飛

南亞兵團深宵搞事，糾眾打架大鬧尖沙咀。凌晨2時許，赫德道一幢商廈對開，突然人聲嘈雜，大約20名南亞裔大漢，據街坊稱其中大部分為尼泊爾人士，集結在上址街道兩旁，不時叫囂及起哄，其中5人更互相指罵及追打，一時間殺聲震天。根據駛經現場一部車輛車Cam拍得片段所見，現場除大批南亞裔人士，並有數名洋漢，各人似飲至「啤啤夫」，有人步履不穩，且擸起路旁木櫈及易拉架作武器互掟，有洋漢被掟中隨即一仆一碌倒地有如滾地葫蘆，亦有人爆樽，碎片散落地上。據了解，該批南亞漢更曾一度進入附近商廈內打鬥，一名姓黃（49歲）保安員見狀上前制止時更被人襲擊，以致頭、口及手部受傷，在場各人趁亂逃去。

警員其後接報到場，召救護車將黃送院治理，並於附近兜截時，有一名姓季（51歲）的士司機向警員表示，於麼地道67號有多名男子因載客問題與他爭執，其中一名南亞漢（18歲）更用腳踢向其的士，警員將1名涉案南亞漢拘捕，經調查後相信他與早前的打架案件有關，案件列作在公眾地方打架、刑事毀壞及襲擊處理。現場地上遺下一頂帽，有店舖職員清理地上碎片。

Ust南亞仔有無john